11.11星期一你做咩去幫人？

我係垃圾和理非
星期一我只可以做嘅就係罷工 唔撚開舖
之後六半去坐地鐵香港線坐撚到十點
我知係好on9 冇咩作為
但係如果有1000-2000個和理非肯咁做
呢件事就唔on9
就可以做到幫到人嘅階段
我希望覺得好嬲好嬲個d人 又怕犯法
呢件事係唯一你可以做嘅事
大家早上見

1

2

3

4

5

早上見

唔想聽日得我一個on9

你係老闆？有無車？

又有得坐又有冷氣 一齊坐

有車千祈唔好係主要道路/隊道落車同其他司機發生爭執

小店 剛起步 罷左咁多次工 人工先岩岩好 邊有錢
如果我有車實係隧道入面 壞車 call 拖車

都叫做行動post 呀

明天係我八月之後第一次坐黨鐵好緊張呀

我係fresh grad 鐵膠，諗住坐曬黨鐵每一條線

衷心希望千祈唔好有人跌左自己物品落路軌，咁會阻到我既旅程

有冇多啲人坐黨鐵呀

幫推

地鐵係咪頭坐到尾就得架啦？

一齊坐啦 有一二千人就夠㗎啦

之後由尾又坐番轉頭